# test-icon

Проверил у себя - всё ок, в лог пишет, запрос в црм формируется. Нужно проверить только собственно отправку в црм: в классе vendor/classes/Webhook.php есть свойство $crmUrl - нужно раскомментить.


https://github.com/kanboard/plugin-bitbucket-webhook\

https://habr.com/post/341724/

